男朋友好撚固執 可以點？

黎緊暑期我會同屋企人去一星期旅行，同男朋友講咗之後佢發哂癲咁
事關同男朋友係成日見，大家都係好痴身，但我都係同屋企人去下旅行啫
我話除咗嗰一個星期唔係香港，其餘時間都可以見佢陪佢。就算去咗旅行，每日都會whatsapp同facetime，但佢都發哂脾氣話唔想我去旅行
我話只係想同屋企人去下旅行 周圍玩下 點解唔得 有咩問題，佢答我關佢撚事 總之就係唔想我去
我完全唔知點同佢講落去

分手

你問下佢要唔要腸仔蛋

帶埋佢去

同佢講有種就跟埋去，無就收嗲

同屋企人去已經咁
同朋友去會點

你地幾歲

垃圾

on9男朋友

飛啦

想佢明白，而唔係分手

痴身到咁撚樣 食屎啦係咪男人呀 撚樣 屌你老母

分咗手佢應該會明白

屋企人旅行 無佢份

叫埋佢一齊去

之前同朋友去旅行 全女班，佢每日奪命追魂call打黎 我班fd都問點解佢咁撚煩都繼續一齊

笑

我19 佢22

我想繼續一齊，但佢真係好固執好煩

戇鳩都有女

把口係咁姐，你一另轉頭佢就

男人之恥

已經唔係固執 係幼稚

低能仔

唔係想分手呀

同佢講你唔鐘意咁樣

咁撚小學雞

唔會嘅

on9

咩人嚟，咁撚恐怖

我有講過
佢答佢夠唔鐘意我去旅行

飛啦 仲要同你講關我撚事
唔通你甘心成世都冇哂自由咩
同屋企人去都唔比，你男朋友世界級
快d叫佢黎睇呢個post

細路仔咩 唔好理佢啦

認真問 你男朋友幾歲?

一睇就知未成年
幼稚到咁

睇到都覺得攰

22歲男人仲成個世界淨係圍住條女轉 分得手

佢有上連登，我好撚希望佢睇到呢個post之後會明白

飛
傻鳩黎

佢22 但我都唔知點解佢咁撚固執

家人都唔得就分手啦 咁撚on9

22

擺到明係控制狂
你講咩佢都唔會聽

22都唔識襯條女唔係香港果陣偷食 正一廢柴

你啱

死神來了

呢d男人真係早d走好過，重on9過d港女

你男朋友有冇錢靚唔靚仔先？

同佢講一個星期唔見 再見返會更加肉緊更加鐘意佢

推到樓主男朋友睇到個post然後反省下
利申依加女朋友去咗美國一個月後返 我應該要跳樓？
凡事唔好迫太緊會有反效果

男朋友未去過旅行？

我知佢可能係太愛我 太緊張我
想我成日見佢陪佢 可以多啲相處時間
但我都只係同屋企人去一個星期旅行啫

無錢
係我眼中 佢係最靚仔
我好愛佢

一陣試下

你有冇諗過如果佢都係咁固執咁點算？

咁唔係固執 係on9

我真係好希望佢明白

22歲都咁

佢去咗幾次台灣
但黎緊6月我同佢去日本旅行

我估你同男仔單獨出街
佢斬你全家都似

你都唔撚明，而家就係叫你咪撚要依條仔呀！
痴身還痴身，佢而家係唔理你感受、自私又霸道！
佢有無諗過你同緊朋友/家人去玩，佢瘋狂打電話俾你，你同你身邊既人會有咩感受？
拍拖就代表你唔可以同其他人去玩？你又唔係去溝仔！而且佢憑咩唔俾你同屋企人去旅行？22歲唔係12歲wo，仲以為發下脾氣就咩都有？
俾著我係你就屌鳩佢然後唔柒理佢！

利申：絲

唔知
屋企人連機票都買埋，我又諗唔到有咩原因係我唔應該同屋企人去旅行

book左野未
book左就諗定分左手比番幾多旅費啦

屌因為你同屋企人去玩係好撚正常好合理既事，點會搵到理由唔去。
你話無假放個d就話

On9配on9天生一對

同我果個一模一樣
慢慢你就會無哂朋友
同屋企人遠離哂
生活好快就得返佢一個
想走又走吾到（因為走左就真係乜都無哂）
你接受到就得

唔

吹爆佢

呢個絲打就講得岩喇，根本就好合理
你男朋友咁既話，樓主遲d應該就會好辛苦架喇
你地一齊左幾耐

同佢講都費撚事啦
照去 話撚知佢死
同屋企人去玩都唔得 傻撚左

佢覺得我之前做錯過嘢，所以依家咩都要聽哂佢講，連我同屋企人去旅行都唔批准，需要我長期24小時係佢身邊

Book哂，都plan哂要去邊度玩

你唔比你甘做 但佢都會甘做

果然男人唔賤女人唔愛
思想有問題咁撚樣都唔想分手
你咪順佢意唔撚去囉,你上黎講把撚咩
同個精神病講道理想佢明白喎

兩個字：on9仔男朋友

即係乜

不如樓主講清楚做錯過乜、成件事個始末先

小心呢啲人，分咗手斬你全家

話唔定睇到呢個Post
擺佢上檯已經嬲到拎埋刀係佢樓下等

分分鐘佢見到個名話固執男友
覺得自己唔固執無問題
根本唔會click入嚟

佢真係好有問到喎同屋企人都唔得
你試下同佢講我老豆發現左同你對話
見到你話唔俾我同屋企人去旅行
對你扣撚曬分

之前有段時間，我同佢分咗手，之後我同咗第二個男仔一齊，中間發生過好多事，最後同嗰男仔分開咗。後來我搵返佢，跟住我地一齊返。我同佢之間嘅信任係由我一手破壞，所以佢好無安全感。佢想我成日都係佢身邊，咩都聽哂佢話。
我知我on9，但我都好想同屋企人開開心心去旅行

我send咗個post比佢睇，佢嬲撚到仆街

同湊仔有咩分別 男人之恥

一星期都咁 痴撚線
第時翻工點撚算

On9
兩個都係

比佢睇岩呀，睇埋我呢幾句啦

你女朋友老豆老母生你女朋友出嚟
養到佢咁大個人
人地想同個女去旅行有咩問題？
你憑咩管人地屋企去旅行既野？
有咩資格唔比人去？

你呢d唔係叫愛，係叫佔有，叫控制，叫唔識尊重人

佢要痴住你，係因為你背叛過佢，見小日覆遲whatsapp都會問你去撚左邊到，你男朋友22歲都咁撚on99,,屋企人去旅行去唔撚比，遲早有交嗌講拜拜

咁你而家真係同屋企人去旅行啊ma
如果你同其他人去，咁佢嬲都合理d

如果個位巴打見到既話，我真係想問下
簡得一齊返既話，你唔係應該接受左架喇咩？
但你而家又要冇安全感到唔比你女朋友去旅行

你女朋友破壞信任係佢唔岩
但你用呢個做原因唔比佢同屋企人去都唔岩

如果一直都係咁，其實最辛苦都係你地兩個

分左手同第2個一齊都叫做錯野?

22歲都咁，唔講你兩個應唔應該分手。
你同家人去旅行都唔比已經對你無咩信任度可言，更何況之前同朋友去旅行都奪命追魂call，體驗左佢其實好無安全到有控制狂程度。
兩個人一齊係要體諒信任唔係單方面接受就可以（當然你得我無野好講），最壞情況你身邊嘅人會一個個疏遠你（因為叫親你玩都發生啲咁煩嘅事，玩都玩得唔開心）。睇黎你都想同佢一齊直到永遠個隻，你自己諗下啦

唔好希望佢會明白 因為佢會比n個理由黎會理化自己既諗法

求其借啲事發爛
想迫你講分手

保持2秒行車距離呀咁多位

合理化

唔好同痴線佬拍拖

想當年仲未興facetime / search 人身處咩位置嗰啲apps
有次條女同家姐去日本shopping 5日
Confirm 佢上咗機就即刻call fd 過大海
由澳門玩到上東莞

條仔咁緊張你要好好珍惜

緊張還緊張呀
呢啲跟本就係癡線控制狂喎